直選過半攬炒最佳選舉策略

同一區入面只出一張名單，名單成員跟初選ranking 排

好處：除咗尾席，所有選票不被浪費，選民唔洗煩配票

難度：有政黨會彈弓手、告急、捉鬼

- 解決方案：初選都唔使攪，搵至少19個(1+34/2+1)絕對支持攬炒既人入一張名單，人工捐哂佢

- 好處：泛民本土全部含撚，唔使捉鬼 (憑乜選民要繼續含撚立法會，但係尸位素餐者處若態然？)

兩席，thanks🙏